點睇呢位神人專屌四大無腦？

佢勁到莊家成本家 幾時吸貨 派邊年嘅貨都知
點做到？

碌左一陣，都覺得精神分裂

屹屹屹

Wakaka

有病睇醫生啦

Push

Shill out